[win10平板]有無人用緊surbook mini?

岩岩入左手, 開心使用中
有無人用緊分享下?